NBA總裁十卜莫雷

我們是一個平台，是人們可以參與自由表達觀點的平台，這種參與是非常積極的。

我支持的是他在這種情況下的政治表達自由，我也支持蔡崇信。我意識到這些都是複雜的問題，它們不容易在社交媒體上出現，我不可能在推特上用滿足所有人需求的方法來經營NBA。

對於那些選擇參與的人來說，他們將看到我們正在處理一系列複雜的問題。我想補充一點，我們向中國粉絲道歉的事實，並不與支持一個人有觀點的權利衝突，這個聯盟從一開始就有包括言論自由在內的價值觀。

我相信，結合莫雷和蔡崇信的回應，許多不那麼關注這方面事情的球迷會對現在的形勢了解得更多。儘管我知道這些問題很複雜，但當我與他們交談時，我意識到他們是多麼情緒化，聯盟需要多麼小心。這條推文已經造成了相當嚴重的後果

我讀到一些媒體暗示我們不支持莫雷，但事實上我們支持。

nba唔係跪低左咩